呢個時候仲北上返深圳食玩嘅人正仆街

如題，除咗中立之外，呢啲人正一仆街。

push

推

講閪咩
屌哂佢地老母先喇

yes，唔得閒屌佢地老母住

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！